星期日係唔係有活動架？

-.-想點樣啊你地班懶鬼-.-

-.-

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

無啦 選舉完收哂皮

無

休息夠未

我準備入紙申請遊行，主題係五大訴求缺一不可，btw唔係個個係懶鬼，不過無人理我姐

想入紙申請反警暴大遊行，要點做？

又係呢啲垃圾post
拉

真係想行動就去推行動post

巴打冇事啦